香港個國際車展真係垃撚圾

同外國個啲真係冇得比
澳門台灣都搞得好睇過香港
得LOTUS廠放左9部出黎叫做好好睇睇
不過啲古董車係幾罕有
啲racing simulator排左好耐隊都味玩到
放啲大陸車 拖頭喺到都唔知做乜鳩
Auto Show facebook page仲話有價值2000萬既mclaren p1 去到又見唔到 模型車就大撚把
不過點都希望香港整多啲汽車活動車展車聚

有免費飛 不過冇去到

特登上黎睇下有無Review

上海車展仲勁

慳番

屌你老母個車展真係伏到仆街
仲要比佢呃鳩左50 蚊
成個場有 1/3 既位劃左黎比強國車
D 強國車仲要樣衰到嘔 連間廠都未撚聽過
都算啦 連田螺車都放埋出黎把撚咩我屌你老母

另外大牛 馬莎個區又係唔知做乜
圍封哂都算 仲要架架都屎忽向出
我想睇下個頭要企到九萬幾里遠

不過lotus 同古董車個區係唔錯
連e type 都班到返黎

Agree
D強國車狗也不屌
不過有得試坐38噸貨車 拖頭又幾難得
Lotus有部落場車可以坐上去又幾驚喜
古董車大部分都見過哂 最靚係e type 同部911 3.8RS
會展隔離一號車場仲多靚車睇
仲有佢個停車場啲車仲罕

有Citroen DS同2cv，仲有福特Model A，Fiat X19同馬莎，都係好難見到
除左水上電單車，仲有潛水器同水上飄賣，成十幾廿萬
假日就預左打機要排餐死
之前中環海旁同屯門既車展都好正

Mx5全家福都唔錯，爭部RF

想講中環海旁係classic car show定drive4walker event?
要睇classic car就每年睇classic car show好過
國際車展應該搵唔同廠參展 而唔好show款舊車 或者得一部
不過呢幾年都眼見多左車展車聚 希望可以搞多啲
最正係黃金海岸個車展有laferrari 918 pagani enzo bugatti mclaren f1 個啲

佢地Facebook宣傳話有依堆車
最後一部都冇 完全9up 得大陸車

Ford GT戴左頭盔啦，將有可能展出
i8就只係介紹

內你老味

I8最尾果句 係叫人黎目其真身 姐係話會有得睇啦
然後Tesla係寫會有參展
根本就扮野

i8個post用個嘠字，我未見過香港人會咁用
咁我諗多大陸車都係正路